唔好盲目相信勇武

我知會有好多人屌我左膠 屌我係三毛
但睇返尋晚 真係要同黑警硬拼咩
人哋一早預備好佈晒防
人數 裝備 策略 都遠勝示威者
跟本佢哋用一成力就壓制到
我明白大家唔甘心遊行完就咁散
但可唔可以照顧下自己
睇住一個一個同伴被人用警棍打 壓落地
好睇到好肉痛
你哋係電視見到差佬爆晒缸 好爽
但有冇諗過有更多同伴因為呢個畫面被人拉
面對好重嘅刑責
黑警傷咗 抖幾個月就冇大礙
但義士一揹條罪 可能就係一世
之前魚蛋係因為警方冇準備先僥倖殺個措手不及
但清晨佢哋組織好都係撳住示威者嚟打但示威者用武力衝準備好嘅防線成功率真係接近零
我真係唔希望見到同路人為一時意氣作無謂嘅犠牲

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

圍魏救趙、暗渡陳倉

一早8 9點肯勇武
就唔會得小貓幾隻咁畀人㩒住砌

「睇住一個一個同伴被人用警棍打 壓落地
好睇到好肉痛
你哋係電視見到差佬爆晒缸 好爽
但有冇諗過有更多同伴因為呢個畫面被人拉
面對好重嘅刑責」

責任在於政府

幾十人衝 危險 易受傷 代價大
但幾百或者幾千人呢
各位香港人 唔好比藉口自己
呢家唔係講玩 請大家由出門果一刻
就要有好返唔到黎既覺悟
睇下你肯為自己出生既地方 自己既根 付出幾多

天佑港人

因為大家諗嘅只係「點樣捱少啲打」
而唔係「點樣唔捱打」同「點樣打番轉頭」
當然素人冇經驗冇裝備都係原因之一

你好似講到係示威者搞到個警察爆缸咁 事實好似吾係

香港示威唯一一次算得上勇武就係魚蛋圍毆龜
其餘？
我被龜打過，亦都混戰中打過龜，但對唔住，我唔覺得呢啲叫勇武

我唔係完全否定勇武
但真係要審時度勢
形勢比人強
你要付出好大代價但換唔到啲咩

但好似尋晚告士打道咁升級
有行動 但唔係用武力硬碰
雖然走位失誤被狗夾晒
但所付嘅代價比煲底少
可唔可以係向呢個方向升級

行動派需要建立發言組織！

人民就係力量 如果唔衝但有琴日 一百萬人 包圍立法會 而唔係鳩行 我地贏左啦⋯⋯

係香港叫一百萬人和平集會容易過叫一千個人衝
而一百萬人和平集會係有用過一千個人衝

星期三更加唔會有星期日咁多人
黑警已經出槍
平民無可能贏
真心唔好亂衝送死
但可正常集會

各位 如果願意三罷 絕對有效過勇武

唔夠膽勇武 又想做少少嘢嘅
可以帶電筒 帶水做後勤

再大膽小小嘅只係唔夠薑衝嘅 一樣可以癱瘓交通

11號晚12號朝早攜帶食油、花生油、機油、汽油橫過各大隧道告士打道等重要幹線時
一定要小心漏油 橫過之前一定要買埋三角警示牌
漏油前二三十米放定三角警示牌先
漏完留係現場根本毫無幫助 最好拿拿臨離開搵人幫手

11號晚12號整日要係令全港癱瘓
處理漏油事故至少要花兩三個鐘頭 絕對比佔領道路一勞永逸
油+三角警示牌加埋最多兩舊水
我地唔洗自己出車咁蠢
無罷工無出力嘅人自然會因為漏油事故幫我地出力
漏完油就走 根本無人會睇到你影到你

想癱瘓港鐵嘅
同職員講 見到有班人拎哂架餐跳哂落軌 走咗入暗處
可能想搞破壞
港鐵自然要停車先以免有咩事發生
職員無資格扣留你 你講完搵機會走 無人會記得你
就算CCTV影到你 審你都係靠職員證供
你死口唔認差佬奈你唔何
到時每個站停幾分鐘 已經夠塞爆全港

警方小貓幾隻傷tbb就特寫
示威者比人屌打又隻字不提 tbb由頭垃圾到尾
btw 唔呀！

激進黎講
最後當有一千人
得五十人個樣勇少少
實際上有幾勇都係未知之數
其餘啲人係瘦弱毒男/MK加背心短裙港女
點勇呀
嗰啲睇落勇嘅人成日開聲屌人唔幫手頂警棍
唔係唔想幫，但feel 到班人真係有心無力
又驚戰鬥力又低，擋條春咩

其實人鏈係最佳方法 好似佔中同埋64咁 唔好用過分暴力，警察有槍， 我哋一同佢哋打佢哋就可以名正言順咁開槍 相反我哋用人鏈佢哋用過份暴力全世界都見到

係 有好多升級嘅辦法
但同全副武裝嘅防暴硬踫真係

睇到tbb 新聞勁嬲

上次成功係因為突然衝出黎 差佬冇防備
仲要之後又佔銅鑼灣 又佔旺角 分散哂佢警力

差佬已經有晒planning
尋晚黑警有餘力守埋旺角

只能說各司其職 亦希望天亦有情
夠膽勇武又有渠道嘅人自然會勇武
我地呢班唔敢勇武嘅人只能祈禱佢地無事

倒油落地下?
實大把港豬話你冇公德心,搞到D清潔姨姨多左野做
隔黎po都有好多人咁諗

魚革咪倒過囉

講到尾就係港豬 縱壞左 唔撚激進
比著求其當係台灣 咩十萬人幾十萬人 包圍立法會呢啲口號 老生常見啦 屌你琴日 個一百萬人 根本又係中左一異舊模式個伏 又係和理非遊行 注定失鳩敗 錯鳩哂
屌

好希望全港各區都有人自發做

啲片冇出槍咋

你手上個副牌係咁 你就應該諗自己副牌最好嘅打法
除非你有特異功能捽走隻牌咁令香港人兩日內變戰鬥民族
如果唔係只可以諗點樣令和理非嘅香港人發揮最大力量

嚟m點算好

絲打教下我點做，我怕阻人返工呀

講真嗰句 當初佔中又好有公德心？遊行夠搞到政府封咗幾條路 召集人又好有公德心？
公民不服從嘅目的從來就係要影響社會從而引起社會討論
我地已經盡我地所能唔產生直接傷害
佢地唔理解我地絕對尊重佢地

我地行為係咪正義 要靠漫長嘅哲學辯論先知
但此時此刻我地知道我地唔可以再輸
五年前輸咗第一次
而家再輸就會係最後一次

基本過欄技巧

大家幫下港共凍結資產

唔好講呢啲安慰自己既說法
我地急需改變
根本就一定要有人帶頭同呼籲 激進地進行

11 晚講到明 要五萬人包 今次好欣賞 終於都講到明
如果 琴日都係咁咪好囉

係咁易贏就好了

多謝每一位勇士

真係要小心被滲入，黑警揾人去煽動有幾難

尋日遊行咁多人
如果慢慢行入去班黑警根本阻唔到
唔使得幾百個人俾黑警撳砌

你有兩日時間改變香港人

啱 琴晚人丁單薄 士氣高潮又過咗 跌晒watt
義士莫講話手無寸鐵 連保護裝備都不足
相反另一邊大批狗嚴陣以待 防暴速龍齊晒裝
真係唔應該衝 錯晒時機
勇武不代表要無謀

有冇巴打可以做張圖係講唔打算衝
淆底嘅人可以點樣支援？

當然想個個勇敢啲
亦尊重有人想出分力但又覺得出到來唔衝又唔知做乜，
又或者有啲係女仔等等。

不如整張圖比人share下等大家知道唔衝嘅人可以做啲咩，又或者可以有咩準備，總好過有心出但又怕勇武所以放棄唔出。

香港而家先回歸咗22年 距離50年不變都未行夠一半
已經各方面被控制 剝削自由
我哋嘅下一代 條路只會越來越難行
趁我哋仲有力 仲有機會企出嚟 唔好放棄啦

最後 有無巴絲願意好似上次咁
一齊印單張喺各區派傳單
宣揚罷工罷市 呼籲大家再出嚟
時間已經係唔足夠 但如果人數都唔夠嘅話
我哋咩籌碼都無曬
上次都係要靠大家鍥而不捨宣傳 先叫到百幾萬人出嚟
上年紀嘅人 佢哋無連登 無ig 消息無我哋咁靈通
求下各位巴絲 一齊幫下手

其實應該係勇武同和理非之間取個平衡
當30%嘅人支持勇武 70%嘅人和理非
用武力嘅話其餘70%嘅人會唔會有所行動
繼續和理非政府又唔會正視

所以要係兩者之間取平衡
令到全部反送中嘅人都一齊行動
咁先會有最好嘅效果

唔夠膽勇武都一樣可以支援
大家幫手拎下水同食物
有勇氣企前排但無勇氣衝嘅都可以幫手拉一拉隊友

重點係好多人冇gear
冇口罩冇護具甚至著短褲嗰啲真係要諗清楚係咪衝

身邊有好多朋友一早做好兩手準備，識帶衫換、帶齊gear
點知遊行嗰陣戴個口罩已經俾人屌係鬼

其實我地冇武器的話係應該打遊擊 琴晚佔告士打道佔嗰段 通常清場前差佬都會靜一陣冇動靜咁/唔見哂 佢地佈防好就清場 多方面包抄 人唔夠多硬碰實輸同等死冇分別 係咪應該趁佢地佈防呢段時間去佔第個位 至少打亂佢地計劃同避免硬碰硬

大家諗清楚個目的
我地目的唔係打交
而係保護一國兩制

sad but true

心態好重要

勇武係需要時機同目的性
人多既時候係最佳，但尋日問題在於唔同時段聚既人係唔同類型既人
早段時間係家庭樂黃絲
傍晚時份變為後生較多
出擊既時間唔同分別已經好大

100萬人遊行
最後留低衝既得幾百人

笑話

聽過做一個前警既講過 當年佢地係無得抖
因為佢地唔夠人 大把人都係由朝早到晚
所以佢地係好撚攰 只要有人一衝佢地就有藉口發洩
如果搵人帶機係佢地附近不斷播佛經 幫佢地冷靜 洗淨心靈 咁有無用
希望唔會另到佢地煩啦

一直都講 盲衝真係冇用
打完警察仲要俾人拉
次次都包圍 盲衝
人地裝備好過你 你乜春都冇
都輸咁多次啦 換下方法啦

琴晚真係見到差佬一有少少動作就出棍打，根本唔俾你有機會惡出樣。

咪係，當琴日103萬人行完，條柒婆同政府一副關我撚事的模樣去回應，你都唔去考慮將遊行升級成抗爭示威，不如去中立或支持修例算，反正也是準備被控制，被魚肉。至於勇武，我會覺得這次是要長時間及intensive 既抗爭，有裝備同有反抗能力，相信是必須

尋晚係撚勇武推鐵馬左膠都識啦

證明咩be water、游擊只係on9野
人地當你狗咁撚

搞西環會唔會即刻出老解？

只能夠講
要有部署有準備有裝備
唔好鳩嚟

大家依加不坊輕鬆下

睇下電影

最近有套舊電影推薦比大家

影評:

有興趣既香港人可以真係睇下

幾有趣 學到幾多野

有勇都要有謀，真係要集到氣，夠哂裝備，先同佢黎鋪勁既！

利申：打機都要打得出色，唔好亂打

500勇士都無可能取勝

相反，5000個和理坐下來就事成
個個都無事

點都好，勇士
多謝了

港幣換美元

6月11日晚上11點立法會外集合
全民皆兵以死相博!!

我覺得事前準備同勇武係重要 但係絕對唔係依家咁全世界都ready
一小部份有號召力，領導力嘅人做好準備，事前一定要保密，到時一口氣帶領人群做野，先可以出奇制勝
依家最缺少嘅就係一班/一個有號召力啲嘅人，同埋跟隨嘅人群嘅決心
由最和平嘅行動一口氣升級，好似當年926嘅黃之鋒咁先最有效

實在唔想再見到十幾廿歲𡃁仔被人拉

成日講癱瘓交通
咁癱瘓左交通啲人又點去呢🤔

如果我地襯亂捉啲警犬翻黎有無用？
學佢地用索帶索埋佢地一齊/暗角打鑊。

勇武係需要長時間組織計劃
相信唔係過兩日一齊衝就成功

唔可以急於求成
唔希望失去更多有志向既人

同意樓主講要審時度勢
勢力唔夠 物質唔夠 裝備唔夠 支持度唔夠
都可以用時間儲

衰d 講其實琴晚係送死

如果要勇武衝/包圍立法會嘅 11號晚已經要集合要衝
如果唔衝擊立法會嘅話 人數根本唔係重點
唔勇武比一百萬人你政府都唔會理你
到時候 癱瘓交通癱瘓社會比起靜坐包圍立法會更有用

其實大家都係香港人
我地泛民本土勇武6月9日已經企埋一齊

單靠本土絕不可能
香港人有責任令香港更團結

大家請保持理性，認清目標
我地目標唔係打交，而係保護香港
警察同我地都好，大家冷靜d唔好為打而打

和理非可以放棄
但理性大家keep住
保護香港
反送中

保持理性

。

黃之鋒係極成功既案例

要衝既話就要人
就算唔衝 靜坐既人都需要
玩依啲咪減少人數？

除非做到持續癱瘓社會
做到可以就算過左條例都仲可以撤回
不過如果過左又點會收返？
我覺得唔太可行

升級係咪一定要衝向警方防線

lm

尋晚好多新力軍，同老鬼行動方式明顯唔同，希望老鬼帶多D新人，最多係提防下怕平頭係警犬，或者叫多幾下，等大家知道自己眼前有咩野可以選擇去做。

想帶都無能為力啦 個個都乜鳩都冇
去到後面步步進逼嗰陣可以做嘅唔係落單自殺式去衝而係保護身邊啲素人救得一個得一個……

一炮過回哂兩個點
首先唔洗諗過咗之後嘅事
過咗一定好難徹回 除非講緊幾十萬數字嘅人罷工 但可能性大家心照

而癱瘓交通其實等於癱瘓香港
12號當日癱瘓香港絕對比所謂靜坐更有效
而比癱瘓交通更有效嘅就係勇武 包圍同衝立法會
而呢點雖然需要人數
但係要勇武嘅話 一定11號晚開始集合
而11號晚警犬開始部署嘅話
我地仲係可以一路增援
早一日集合體力當然有影響
但12號警犬一定會係立法會部署好哂
部署好哂我地根本埋都埋唔到去
到時議員坐住車入立法會 一樣收皮

我問咗好耐，都冇人答到我。你哋衝上去，成功之後又如何？搵把刀去挾持建制派議員然後同港共政府談判？還是對冧幾件建制議員等大家開心吓？還是佔領立法會然後自行選總統宣布香港正式獨立？
真心唔係想嘈交，只係想知道你哋既objective係甚麼？

我都覺得琴晚有D人太急去衝，成日話be water my friend，要真正做唔容易

其實岩 依加有種係撩交打既感覺
我唔係5毛同左膠
只係想理性討論 要諗清楚勇武既代價
香港同其他國家唔同在於其他國家既環境可以令到佢地可以靠自己生活 佢地就算比人拉咗都可以返家鄉靠自己
但係香港地少人多 所有野都講錢 搞到香港人個個要博命搵錢 你比人拉咗留案底 咁之後可以點?
就係依樣令大部分香港人唔敢亂黎

台灣沖立法會果班全部全罪放番，香港不論佔中，魚蛋，帶頭既，參與既，入得成既大部分都要坐監留案底，短既月計，長既年計，根本兩個地方政府態度，到法院既處理都完全唔同，你點比較，你寫包單沖既人，用武力既人無唔會被起訴既，d黑警驚撚過你啦，100萬人沖入去啦，同埋尋晚班狗咩裝備呀，你估個個示威者係黑豹定戰鬥民族撒亞人，激進？

我理性指既係成效
琴日完全係無意義既礒生

冇錯，要成功就一定唔可以比對家知，一但對家集結就基本上冇勝算

衝擊政權 就係一鋪過 衝黎唔通係玩泥沙 ？
咁衝黎做咩仲？ 預期驚瀨野 咁以後都無人衝啦
如果有十萬人 開戰 咁咪一齊拉哂入去咯有本事
喂 阿哥 搞革命係咁架啦 係你啲友未明je?

睇見啲年輕人手無寸鐵俾黑警打，好心痛
但問下自己，再衝出來嘅目的係咩，係想撤銷送中？我覺得就冇可能，而家根本冇野阻到政府。
純粹想打柒黑警？更加難，佢地攞正牌打柒你地，有裝備，有訓練
好明顯係香港行唔通勇武，可以行嘅係癱瘓香港，罷工好似最work，有啲行業一罷工可以好大威力，但香港人又冇骨氣

留名